邊種蟲鍾意食棗？

頭先食咗啖棗有幾隻蟲仔跌系衫到

黑色嘅，細細粒但唔似螞蟻